★PCCW獨市終於收皮！長者可選擇各種流動裝置，具備『緊急警報系統』的手機和手錶

房委會發言人表示，坊間的「緊急警報系統」由商業或非政府組織提供24小時支援服務。

使用人士如遇上緊急事故，可啟動警報按鈕求助。而傳統的緊急警報系統裝置包括一部須連接固網電話線的主機。擴闊津貼範圍後，長者住戶可以選擇各種流動式的裝置，包括具備『緊急警報系統』的手機和手錶、安裝專用應用程式的智能電話及其他產品等。有意申請的合資格住戶，可向所屬屋邨／中轉房屋辦事處查詢。

以前規定要用月費$110 pccw

政府支助新移民買apple watch

鄭大班成日j自己搞平安鐘最成功，煲呔都係呢個原因畀個銀紫荊勳章畀佢